{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060051",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63601&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 드라이브인 꼬뮨 -광릉수목원점"
    },
    "text": "当ホテルは様々な客室をご提供しております。 VIP室、特室、一般室を見ることができるイメージ看板をご確認の上、ご希望のタイプの客室をご利用ください。 客室に入室した後はドアが自動的にロックされます。 外出や退室の際には、客室の壁面にある外出ボタンや退室ボタンを押してドアを開けることができます。 駐車場から出るときは、衝突を防ぐために駐車場壁面の上げボタンを押してください。 また、未成年者の宿泊は禁止されています。 駐車場は徒歩や車でも訪問でき、計30台まで駐車できます。 客室の内部には、一般室を除くすべての客室にマッサージチェアと高級寝具類をご用意しております。 テラスの客室では竹葉山と鳳仙寺川の水音を楽しむことができます。 また、客室にはセスコエアジェニックセスコ防疫管理機能とコーウェイ空気清浄機も設置されています。 ホテルを訪れるお客様には、カワラ·クァンルン樹木園店や南楊州長峴店でカワラグラスの無料クーポンをご提供しております。 また、5月にオープンした南楊州長峴店もぜひご利用ください。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルにはどのような客室がありますか？",
            "answer": "当ホテルはVIP室、特室、一般室の3種類の客室をご提供しております。"
        },
        {
            "question": "客室に入室した後、ドアは自動的にロックされますか？",
            "answer": "はい、客室に入室するとドアは自動的にロックされます。"
        },
        {
            "question": "外出や退室の際にはどうすればいいですか？",
            "answer": "外出や退室の際には、客室の壁面にある外出ボタンや退室ボタンを押してドアを開けることができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場から出るときはどうすればいいですか？",
            "answer": "駐車場から出る際には、駐車場壁面の上げボタンを押してください。これにより衝突を防ぐことができます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の宿泊は禁止されております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどのようなアクセス方法で利用できますか？",
            "answer": "駐車場は徒歩や車で訪問することができます。最大30台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一般室以外のすべての客室にはマッサージチェアと高級寝具類が備えられています。"
        },
        {
            "question": "テラスの客室で何を楽しむことができますか？",
            "answer": "テラスの客室では竹葉山と鳳仙寺川の水音を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルには防疫管理機能はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの客室にはセスコエアジェニックセスコ防疫管理機能とコーウェイ空気清浄機が設置されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルを訪れるとカワラグラスの無料クーポンをもらえますか？",
            "answer": "はい、ホテルを訪れるお客様にはカワラ·クァンルン樹木園店や南楊州長峴店でカワラグラスの無料クーポンをご提供しております。"
        },
        {
            "question": "南楊州長峴店はいつオープンしましたか？",
            "answer": "南楊州長峴店は5月にオープンしました。ぜひご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 481
    }
}